去機場接機

大量朋友想離開機場，請問有無人可以去義載阿？